我係自由屌閪？

?

警總門口？

噴黑佢啦屌 寫呢啲做乜鳩

我都覺
要發洩嘅上一次都發洩夠 今日最好對應返訴求

anyway 兄弟爬山 各有各做
純綷提 不會阻 無論點我地都一齊互相補鑊一齊撐

又膠化

噴完就會爭取到民主 警察濫權情況就會解決

點翻譯俾外國記者
太低質

Live影到巴打開手機密碼